宜家藍屍同班狗係度瘋狂轉緊 琴晚屯門貼文宣嘅狗隻（手足）資料

係咪違反咗禁制令

要幫拖喎

我唔理佢係邊個
總之係手足就要幫

可以點幫

求下大家
歐美議員日日講野無人理
今日好多鬧華為鬧中共tweet響task2呀
幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

整啲文宣先？
整體我都唔係好識點做
希望大家可以幫手諗

不割

救人阿

黑社會最懶憎就係25仔，一定會殺一儆百，要持續關注，隨時會被消失

我覺得隻Popo 樣唔似黃I mean his photo

不割